有無人用app上唔到連登

係咁彈error1011

有，shit

入唔到app

入唔到app，不過手機用browsert開就ok

被惡意攻擊啊

幾個鍾唔得

下晝到宜家都唔穩定，有時話連唔到線

用住browser先啦

用住Broswer先啦唯有,我都用唔到app版,好似麵都已經有幾個鐘都唔得

連登真係熄咗嘅話，用twitter，出文用hashtag #lihkg

browser都係時得時唔得
app就持續唔得

上唔到

岩岩上得返了
用app ing
本身晏晝到7點都上唔到

多謝連仔

熄登咪上唔到囉

一時時

我都係，啱啱先上到

啱啱19：52得